[無圖]痴線呢碟飯

呢碟野狗也不屌

mokuola

記住，食撚左你就係狗

撈埋梗係成堆毆吐物咁

好似好撚正

你要去試下